其實連仔咁耐冇開廣告頂唔頂得順

淨係重要嗰啲台唔開，其他台開返，起碼有返D收益

開錯台